其實 香港人有咩野可以對自己既身份咁自豪

成日都諗唔明
香港人 永遠淨係識踩呢樣踩個樣 例如香港音樂 運動 明星等等
好多人都去左中國到發展 但諗深一層 佢地會去中國發展 其實都只不過係因為中國比到香港比唔到既野 例如 人氣 錢 工作量 資源 等等
真係好想知點解 大家冇付出過 就要屌鳩人親中 我都對中國反感架 但無可厚非既係 中國比到既野比香港多好多
不如大家諗下 點解唔付出 但有資格批評
又唔擺放資源 又希望人地做到好好 點解咁on9

一睇就知你係00後新港人

點解咁講

果時樂壇某班人玩杯葛玩死香港樂壇 你唔係唔知下話

咁我都係講緊依家既情況姐